去年八月全港三罷地產經紀家中藏過百利器被判兩年

黎自蘋果新聞，班PK藍判官，成班政治判官黎，香港真係每況日下